認唔認同發國難財既藥房同中資一樣處理?

人心惶惶既日子仲要比你班仆街踩多兩腳
貴到幾多人連買口罩錢都比唔起
班藥房佬直情曲線殺人

認同裝修消毒
唔認同

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

破案神手 第11集（絶体絶命から奇跡の大逆転!!
未来は僕たちの手の中に）

高溫消毒殺菌最可行